「霸氣」牛肉麵貼告示 指涉強姦及非禮案東主已離職及退股

貼出「霸氣告示」吸客、規矩多多的人氣牛肉麵店，其姓李(34歲)東主早前懷疑涉非禮及強姦16歲女生被捕。事件發生後，有網民指今日該牛肉麵店貼出告示，指涉案的股東已於2017年12月31日，以私人理由退股及辭職，並於2018年1月1日正式生效，所有關於姓李男子的所有事務，皆與牛肉麵店無關，該店亦不一概不會負責。

香港01記者去到牛肉麵店位於大埔的分店查看，發現確實貼有相關告示，一名職員透露，今日上班時已見到該告示，告示的確由公司貼出，但對詳情不太了解。

但根據查冊記錄顯示，牛肉麵店董事名單中仍然有姓李同名同姓的名字，而該店還有另一名姓石的董事。

涉案姓李男子疑於12月在大埔區非禮一名16歲女生，其後他再相約女生在深水埗區見面，其間有人被指涉性侵女生。女生與家人在本月2日下午5時許前往大埔警署報警求助，警方於本月5日將李男拘捕，調查後准以保釋候查，本月中再向警方報到。

霸氣全失了

扮割席既下場仲衰過唔割

條女點解又要肯同條友上賓館

談心囉
諗住frd傾吓計咋

利申 設計對白